師奶：今日都無示威 好心就開返條鐵啦

今日戰術性唔出會唔會係一個助攻

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

借個位share下,幾值得參考

唔係

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

以退為進

而家決定唔出，下晝可能真係開

pish趁仲推到

一開就黨鐵自己跣親

push

一齊準備搞大三罷呀 政府帶頭破壞法治 危害香港全民資產及嚇走外資

推

今日係屋企訓教

休息下先

以後一開鐵就出

老老實實
搞咁多野都係鋼癱瘓香港
依家對家自動癱瘓
出黎又好難走到
等佢開返先玩

岩呀
呢三日 做下文宣
係時候補番靚仔啲連儂牆啦手足

香港根本係痴線到10號波都會有人出街
如果真係做到成條街死城咁仲好

反向操作 咪唔出lo

快閃既重要

咁咪下晝出

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

大家繼續推住戰術post先
記住虚則實之 實則虚之
game theory大家參透下

當政府同黨鐵都覺得我地會出
咁我地係咪應該留聽日先出？

到底今日有咩計劃

開就出

佢一開返大家咪出去打機囉

以武抗暴全城讚好

岩先搭𨋢都聽到啲師奶屌到爛
點翻工呀塞死曬又無地鐵
平時一晚都搞掂翻啦封乜鬼姐

到今天才有人懂問: 為何每有港鐵站被破壞時，沒有警察阻止。
香港有幾多站？難道港鐵聘請不起警察駐守每站？
損壞車站貴於請警察幾多倍？
馬會逢跑馬日都有聘用警察，你地唔知咩？

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

仆你個街咁都比你諗到

港鐵協助暴動

係 唔洗下下去盡
今日要黎做文宣同休息

10.6大家黎個三百萬遊行

新嗰啲售票機10幾萬一部
Eg 新站嗰啲

其實大家目標係癱瘓香港
而家都做緊
唔駛主動嚟

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

然後Again

地鐵真係on99 你可以點避姐 望撚住你開放時間黎玩 唔通你日日關站咩

開左都唔坐啦架火車真係會著火既

一諗起普通工作 8號波都要返工就
DLLM

今日出肯定走唔到
還掂停晒交通同閂晒商場已經達到我地嘅目的 休息一日冇咩野

一日就好喇

香港人最叻坐享其成

市面平靜，但係乜都唔開，好擾民囉

政府想打民意戰
你出黎就正中下懷 可以話示威癱瘓香港 仲要警犬出哂sms吹風
你唔出黎 就可以怪番政治 無人示威做咩要搞到死城咁

Push

我都係咁諗喎
行下街都得掛

以退為進
班狗sd 曬sms 黨鐵封鐵話今日打大交
我地就唞一日比佢睇
然後再快閃 以逸待勞

除左五大訴求

人權同自由係我地嘅keywords!!!

今日佢開都唔敢搭啦
d路軌都唔知有無裂痕 容乜易出軌

開返咪出黎囉

狗鐵唔開就俾人屌
開就俾人拆
慘慘豬

黨鐵唔開，咪等啲手足休息下，反正達到罷市目的

到時啲師拉、藍絲自然會去屌黨鐵

聽日後日陸續開爆佢花

今日全民文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

會係

今日唔撚洗出呀

全港空城計推返個波俾柒婆

咁今日係咪全民休息 全民文宣

係，絕對係

感謝你推po！

快啲開啦

7/10 無限期三罷
癱瘓交通

出面已經有風向撚唱反調吹緊人出
連登被極端煽動acc攻陷

唔係玩 係抗議

岩

今日落街食早餐，聽到隔籬平時都係嗰間食嘢嘅師奶（淺藍）講：正苦一早做嘢，唔拖拖拉拉，搞咗四個月先整個緊急法出嚟就唔會搞到無得搭地鐵啦

文宣做嘢喇，記得要同師奶阿叔講，呢一切嘅唔方便都係源於正苦嘅不作為，而家係令淺藍轉淺黃嘅好機會

我覺狗鐵根本同正苦夾埋癱瘓交通，目的就係要普羅市民覺得係因為示威而搞到咁

黨鐵商家: 屌你班狗又同我講今日極混亂，我關曬個場點知乜事都無

我老母係深藍,佢地開始吹緊叫人提晒中國銀行D錢存去其他銀行,佢話中國銀行好危險要搵過第二間銀行

agger

推下佢
痴多啲文宣

所以要係連登吹到下午有活動
等班傻閪mon post狗難分真與假
咁佢為左安全起見就停埋下午
我地就

正確宣傳係:
軍鐵黎嫁
市民理hi你咩
運警察咪開囉

True

同埋多人嘅話冇鐵好難散場

琴晚邊個咁勇直通車都掃埋...

開個po比mon po狗話鐵一開就出點睇

一開咪出去

今日陪下屋企人 由佢做死城 商家頭痛
又無新聞俾政府煲 夜晚去貼下野就得

又被罷工，咁都無結業潮就奇，鼓掌多謝黨鐵/政府啦

唔係唔想開，係開唔到呀

個師奶就係樓主嗎？

借力打力係最好

佢想將責任賴大家身上
咁就將成件事推向極致
等佢如意算盤打唔響

我彈出又彈入

重要咩

感謝黨鐵一齊罷工，等你開返工就到我地出黎啦

一開即出

要出嘅請貼文宣，修補連儂牆

重申五大訴求，解釋行動原因

係

［我地唔係要搞破壞] 後生仔女幫助清潔姐姐鏟走地上玻璃碎

完全正確
黨鐵收皮
最大功用係用嚟運狗
所以未開返之前
大家都要同一齊休息吓先

宣傳政府擾民pls

認同c9

想製造民怨

文宣日

同意

搭緊巴士聽到有對老夫婦講野好想笑
全程用撚樣 後生仔相稱 但就無用曱甴 暴徒形容
仲屌黨鐵封下午咪夠 封乜鬼野日頭

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔開想增加市民遷怒手足

文宣日日都要做, 但休息就淨係今日

佢開番先搞9佢

師奶啲邏輯聽到好混亂
一時話暴徒 一時又話邊個邊個奶共 又中資又剩
立場好混亂

推推推

7/10 放假
應該係 8/10 無限期三罷

死城? 黨鐵1點半重開

D 師奶9吹者

全港死城，佢夠膽搭車出街咩

出街記號 黨鐵開通

順勢而行等黨鐵冇藉口，就好似馬會話何君堯隻馬出賽要cancel晒賽事咁。呢啲先係公關手段。

大家要攝衫，小心臥底，亦小心伏兵。面具/口罩小心，各區都要放哨。

普通市民真係咁諗

pish

岩呀 睇你頭啦党鐵

黨鐵係大台

有無示威由黨鐵話事啦

😡

Reason?

大台係佢

［裝修指南］維港沿岸篇

黨鐵無機收錢呀
你想黨鐵義載會唔會諗多咗？

［執倉］整理兵器倉庫

排隊等巴士時阿叔都係咁屌
話大西北連接駁巴士都無埋
港鐵好仆街

星期六好多兒童補習班興趣班親子活動，地鐵令家長很失望。

C

Push 順便做文宣

要和理非時間

係喎，

師9講得啱

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推
開得未呀屌佢老母

連狗用得幾好
畫龍點睛

黨鐵又7了

目測旺角尖沙咀大把人，以普通話為主

大裝修，想開都未必開到

推

姚連生打壓學生 藍絲老師接打人學生放學！

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

絕對係，虛虛實實咁先可以撚鳩佢地

開翻了
RIP empty r

Tui

有咩問題，一開就會跣 最好維修得快啲

推完再推

【正視聽】中銀 中移動 三中商 係「國企」唔係中資咁簡單

麻煩手足想裝修得好好睇睇
就要裝修師傅做完後
噴漆師傅補上 英文
#Anti-Totalitarianism
#Anti-CCP
#No ChinaZi